I AM EDC, ASK WHAT YOU WANT.

BTW THIS IS THE BIGGEST FORUM IN HK? FUNNY.

shut the fuck up

diu ,no chinese

i diu le lo mo chow hi

u want do what seven??

if you want 1on1 ,u come

i fight,u,u know??

my power powerful

KO you,you sun of bitch

Is Gilllian black?

Take a photo of your dick to proof .

AHAH, THATS WHAT I EXPECTED TO THOSE COMMENTS, CHILL MAN, HAVE A TALK MY Gs.

HEY

A CELEB WHOS FAMED FOR NOTHING

問完又唔答，屌你老味

Real no real ar

HOW DO YOU THINK OF GILLIAN CHUNG MARRIAGE?

edc 真名上連登冇人信

CAN YOU POST IT ON IG STORIES?

我都改到

Want to fuck so many girls as you did man, HOW SHD I DO?

LOL, ARENT YOU USING IPHONE X?

86's limit is reached, is it time for your FC to play?

Suck my dick

Do u still keep some backup of Gill?

JUST TREAT ME AS FAKE IF YOU WANT MAN I DONT GIVE A FUCK, FUNNY QUESTIONS, ANY MEANINGFUL QUESTION BTW??

Any thoughts of Lebron next team?

Is Gillian pussy taste gd?
Ahah!
How abt Cecilia?
Who taste better
Yo!

What's the beef between u and lok666?

會唔會再屌黑鮑嬌

DO U THINK LOK666 CAN FIGHT YOUR FC NOW?

Admire to LBJ, BUT I HAVE NO IDEA WHAT HIS TEAMMATES N LUE DOING.

My idol !
Clot >>>>>>Madness

fake i bet my dick with it

Eminem > EDC

明明用緊iPhone X

Any plan of Initial D 2?

唔計之前發生嘅事，edc對於hip hop嘅投入我都幾欣賞(有睇你套紀錄片)，三角度同三角度II係整得唔錯嘅

I fuck you in a hip hop way

why you come to this forum?

Don’t try to compare me with him, I mean we re on DIFFERENT LEVEL.

I WILL TRUST YOU IF YOU POST YOUR J HERE !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!! OK ?

Any idea why GEM appear in the rap of China?

THANKS BRO

Post your reply on instagram

Post this in your IG
OR I DUN BELIEVE YOU

TUNG EAT OI JE PIN TOU DEI

Hey bro, any album or movie is coming up?

BITCHES PRETENDING REAL RAPPER LOL